其實做喇叭占嘅教練都幾慘

次次都係贏啲人就話靠喇叭占輸咗就唔知點解係個教練比人屌到仆街話唔識帶隊

無計勁既教頭唔會容忍到有個權力大過自己既球員 掉番轉淨低既都好打極有限